巴打幫下手

有無巴打可以話我知發生咩事？